# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-26 09:46+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\forms.py:15 .\templates\pcrd_unpack\login.html:21
msgid "Password"
msgstr "密码"

# manual
#: .\models.py:60
msgid "hp"
msgstr "生命值"

#: .\models.py:61
msgid "atk"
msgstr "物理攻击力"

#: .\models.py:62
msgid "magic_str"
msgstr "魔法攻击力"

#: .\models.py:63
msgid "def_field"
msgstr "物理防御"

#: .\models.py:64
msgid "magic_def"
msgstr "魔法防御"

#: .\models.py:65
msgid "physical_critical"
msgstr "物理暴击"

#: .\models.py:66
msgid "magic_critical"
msgstr "魔法暴击"

#: .\models.py:67
msgid "dodge"
msgstr "闪避"

#: .\models.py:68
msgid "hp_recovery_rate"
msgstr "HP恢复增幅"

#: .\models.py:69
msgid "wave_hp_recovery"
msgstr "每波次HP回复"

#: .\models.py:70
msgid "energy_recovery_rate"
msgstr "能量获取增幅"

#: .\models.py:71
msgid "wave_energy_recovery"
msgstr "每波次能量回复"

#: .\models.py:72
msgid "life_steal"
msgstr "生命窃取"

#: .\models.py:73
msgid "energy_reduce_rate"
msgstr "能量消耗减少"

#: .\templates\pcrd_unpack\equipment.html:14
#: .\templates\pcrd_unpack\equipment_list.html:5
#: .\templates\pcrd_unpack\index.html:24 .\templates\pcrd_unpack\item.html:12
#: .\templates\pcrd_unpack\layout.html:34
#: .\templates\pcrd_unpack\layout.html:103
#: .\templates\pcrd_unpack\solution\create_solution.html:6
#: .\templates\pcrd_unpack\summary\unit_summary.html:7
#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:74
msgid "Princess Connect Re:Dive Wiki"
msgstr "公主链接 Re:Dive Wiki"

#: .\templates\pcrd_unpack\equipment.html:32
msgid "Equipment Craft Info"
msgstr "装备合成配方"

#: .\templates\pcrd_unpack\equipment_list.html:5
#: .\templates\pcrd_unpack\equipment_list.html:11
msgid "Equipment"
msgstr "装备"

#: .\templates\pcrd_unpack\equipment_list.html:11
#: .\templates\pcrd_unpack\unit_list.html:20
msgid "List"
msgstr "列表"

#: .\templates\pcrd_unpack\equipment_list.html:13
msgid "Click Icons and check dropped Quests"
msgstr "单击图标即可查看掉落位置"

#: .\templates\pcrd_unpack\index.html:34
#: .\templates\pcrd_unpack\layout.html:42
#: .\templates\pcrd_unpack\quests_list.html:6
msgid "Quest Areas"
msgstr "地图"

#: .\templates\pcrd_unpack\index.html:35
msgid "Quest maps with drop items and drop rates"
msgstr "包含掉落信息和掉落概率的地图"

#: .\templates\pcrd_unpack\index.html:38
msgid "Hidden Drops Included"
msgstr "内含隐藏掉落"

#: .\templates\pcrd_unpack\index.html:49
#: .\templates\pcrd_unpack\layout.html:48
msgid "Characters"
msgstr "人物"

#: .\templates\pcrd_unpack\index.html:50
msgid "Profile, Properties, Action Line, Sills, Equipments"
msgstr "人物信息, 属性计算器, 动作时间轴, 技能数据, 装备列表"

#: .\templates\pcrd_unpack\index.html:51
msgid "Get all you want to know with a character"
msgstr "所有你想知道的人物信息尽在此处"

#: .\templates\pcrd_unpack\index.html:54
msgid "Enjoy & Analyse"
msgstr "享受分析的快乐"

#: .\templates\pcrd_unpack\index.html:64
#: .\templates\pcrd_unpack\layout.html:45
msgid "Equipments"
msgstr "装备"

#: .\templates\pcrd_unpack\index.html:65
msgid "List all Equipments here, You can find recipes and where to get them"
msgstr "全装备列表, 最直观的掉落位置信息"

#: .\templates\pcrd_unpack\index.html:68
msgid "Review By-product in a Glances"
msgstr "副产物一网打尽"

#: .\templates\pcrd_unpack\layout.html:51
#: .\templates\pcrd_unpack\summary\unit_summary.html:7
msgid "Summary"
msgstr "数据总结"

#: .\templates\pcrd_unpack\layout.html:55
msgid "Solutions"
msgstr "PVP阵容"

#: .\templates\pcrd_unpack\login.html:12
msgid "Use a local account to log in."
msgstr "使用账户登录"

#: .\templates\pcrd_unpack\login.html:15
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: .\templates\pcrd_unpack\login.html:33
msgid "Please enter a correct user name and password."
msgstr "请输入合法的用户名和密码"

#: .\templates\pcrd_unpack\loginpartial.html:7
msgid "Log off"
msgstr "注销"

#: .\templates\pcrd_unpack\quest_drop_table.html:8
msgid "Quest Name"
msgstr "地图名"

#: .\templates\pcrd_unpack\quest_drop_table.html:9
msgid "Droped Rewards"
msgstr "掉落"

#: .\templates\pcrd_unpack\quests_list.html:8
msgid "Map list, click to see droped items in this Area"
msgstr "地图列表, 单击查看在这个区域中所有的掉落信息"

#: .\templates\pcrd_unpack\quests_list.html:14
msgid "Normal"
msgstr "普通难度"

#: .\templates\pcrd_unpack\quests_list.html:17
msgid "Hard"
msgstr "困难难度"

#: .\templates\pcrd_unpack\solution\create_solution.html:6
msgid "Create Solution"
msgstr "创建对战阵容"

#: .\templates\pcrd_unpack\summary\unit_summary.html:32
msgid "Summary Data"
msgstr "数据总结"

#: .\templates\pcrd_unpack\summary\unit_summary.html:37
msgid "Unit Maxim Data"
msgstr "人物极限属性"

#: .\templates\pcrd_unpack\summary\unit_summary.html:39
msgid "Units Data at"
msgstr "处于满状态的人物属性:"

#: .\templates\pcrd_unpack\summary\unit_summary.html:39
#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:358
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: .\templates\pcrd_unpack\summary\unit_summary.html:39
#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:360
msgid "Rank"
msgstr ""

#: .\templates\pcrd_unpack\summary\unit_summary.html:40
msgid "Star"
msgstr "星级"

#: .\templates\pcrd_unpack\summary\unit_summary.html:40
#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:361
msgid "Love Level"
msgstr "羁绊等级"

#: .\templates\pcrd_unpack\summary\unit_summary.html:41
msgid "with fully enhanced equipments"
msgstr "和满强化装备"

#: .\templates\pcrd_unpack\summary\unit_summary.html:79
msgid "Experience Analyse"
msgstr "狗粮需求分析"

#: .\templates\pcrd_unpack\summary\unit_summary.html:91
msgid "Mana Analyse"
msgstr "Mana需求分析"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:142
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:150
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:158
msgid "Guild"
msgstr "公会"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:166
msgid "Race"
msgstr "种族"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:174
msgid "Height"
msgstr "身高"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:182
msgid "Weight"
msgstr "体重"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:190
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:198
msgid "Favorite"
msgstr "喜好"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:206
msgid "CV"
msgstr "声优"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:236
msgid "Meeting Text"
msgstr "相遇台词"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:248
msgid "Self Text"
msgstr "自我介绍"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:350
msgid "Unit Data"
msgstr "人物属性:"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:359
msgid "Rarity"
msgstr "星级"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:396
msgid "Attack Pattern"
msgstr "行动顺序"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:400
msgid "Once"
msgstr "起手"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:401
msgid "Loop"
msgstr "循环"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:420
msgid "Move Speed"
msgstr "移动速度"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:420
msgid "Attack Range"
msgstr "攻击距离"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:432
msgid "Skill Data"
msgstr "技能数据"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:436
msgid "Sill Icon"
msgstr "技能图标"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:438
msgid "Skill Name"
msgstr "技能名"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:441
msgid "Skill Discription"
msgstr "技能描述"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:444
msgid "Effect"
msgstr "效果"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:447
msgid "Effect Value"
msgstr "效果数值"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_detail\unit_detail.html:480
msgid "range"
msgstr ""

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_list.html:20
msgid "Unit"
msgstr "人物"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_list.html:22
msgid "Or if you want a data table view, go to summary page"
msgstr "如果你需要详细的表格视图, 点击下方"

#: .\templates\pcrd_unpack\unit_list.html:24
msgid "Summary Table"
msgstr "数据总结"
